[股市直擊]一開市就跌500幾點

股joy

Drop to zero

咁少

Mola mola

等睇收市保唔住26000，繼續跌

CLS

25,640.20 −511.12 (1.95%)
8月6日 上午9:47 [GMT+8]

5仔跌穿60

攬炒計劃，踏出第一步

仲有26000？

貿易戰

今次真係好睇🤣🤣

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

推推推推

跌多過600，唔好停

全新副本正式上線

跌左650點

美股都跌到仆街
Trump 一出招就無得輸

700了

750
我隻熊fatfat